有冇白安嘅同好?

8月嚟香港!!

白安X蕭秉治 夏日限定香港演唱會
SPECIAL LIVE IN HONG KONG

演出日期: 2019年8月24日 (星期六)
票價(HKD): HK$580VIP* / $480 / $380 / $280
(HK$580VIP* / $480設有無障礙通道座位)
(*每張VIP門票可與白安+蕭秉治 合照及有紀念品一份)

優先訂票日期 : 2019年7月3日至7月6日
優先訂票網址:
（7月3日早上9時至7月6日晚上11時59分）

識野

連登好似冇乜人聽白安
上個白安post都半年前

頭兩隻碟幾好，新碟一般。

前2隻碟啲歌真係好正
但新碟嘅歌詞我覺得係高咗一個level

我覺得新碟編曲冇上兩隻碟咁好...普通咗啲，可能因為冇李宗盛做幕後...
有去上次灣仔場免費show, 唱live 都唔錯嘅

想睇但唔知蕭秉治係乜水

我都唔識 蕭秉治最出名好似係呢首

希望白安唱多啲

三隻碟都有買 想睇
不過應該單拖
係咪 feat 廷廷 魔幻力量個個, 好唱得
兩個都係創作型 超正

魔幻力量個主唱, 之前有抑鬱收左皮

訂咗580
我都係單拖

我都見到
冇得合照喇

佢新碟44day 認真麻麻 好多首都行1984首媽媽咁

*1990s